紅磡黨鐵想點撚樣呀

幾日都行幫下路軌響左下好大聲
但架車照行

而家就屌那媽停柒左係度

屌你老母黨鐵

嘩屌 以為得我一個發現

琴日係紅勁勁大力chok左一下

我早2日都聽到
依家係架停左既車上

我都feel到大力chok咗下

係咪炒左車？

未fact check

九龍塘停左幾分鐘
旺角東變終點站

出軌

想知係咪好多人琴日係紅磡站都勁大力chok左下？

自發不合作運動？

行行下都出軌，真係made in china

原來前線真係深黃

rthk證實左

係南昌俾人趕左落車

嚇撚死我

痴撚線

屌我琴日搭一野chok到我以為係我個車脫軌啊
黨鐵

有無人受傷

仆街黨鐵

等陣又賴示威者

廣播 ：有人惡意破壞

屌你老母

藍絲：「一定係d暴徒夜晚整爛路軌」